太悲觀就上當

心情低落路過品葱見到，轉貼過來，要保持希望

致大陸反賊和港台人士：我幣圈人對香港國安法的一點看法，太悲觀就上共產黨的當了
最近，香港國安法已經通過，只看粉紅高潮，反賊情緒暫時低落，我幣圈人不得不說：你們又被帶節奏了，，，

香港完了？少來這套
國安法看似可怕，但實際意義不過就是共產黨把香港一步步變成大陸的其中一個轉折點罷了，大陸人早就有國安法，但是品蔥上依然人均煽顛，照樣出劉曉波，還有【編程隨想】，也就是說國安法像徵意義遠遠大於實際，關鍵還是震懾抗爭的香港人甚至外國人，要是你為此感到恐懼，那麼正中共產黨下懷，你就上當了，，，
香港有條件出114514個劉曉波，甚至1919810個編程隨想，再怎樣折騰，反賊的濃度遠比大陸高，而習包子的倒行逆施已經得罪了整整一代香港人，67歲的習🐻和一群十幾、二十幾歲的香港人比，誰耗得起，你們心中自有數，，，
打擊香港的自由，就好比土共自戳睾丸，而國安法的推出，就是土共和西方撕破臉皮的重要信號，西方對天朝和香港的製裁只會更狠，早已沒有挽回的餘地了，，，（話說習🐻一邊把高官洗錢的路堵上，一邊【給西方敵對勢力遞刀子】，這維尼已經瘋了，，，）

香港眾志的解散
在我幣圈人看來只是個小插曲，原因如下：
這些組織存在感其實不強（當然也有可能是我的錯覺？）關鍵還是靠香港的去中心化、自治性質的運動，，，
和2014年不一樣，2019年這次特別強調無大台，走去中心化之路就意味著不會有一群人有過大的決定權，這在與土共抗爭的時候是好事，抓誰呢？光抓黎智英黃之鋒之類的人你們覺得有用？

以後的對策
建議各位香港人士向幣圈取取經，真正走去中心化之路，沒事搞點文宣，辱包（製作習🐻的meme），讓港府多翻翻車，能投票時就投票，去年不就已經翻過一次車了嗎？今年繼續唄，，，
如果打擊真的很嚴，比大陸還嚴的那種（雖然不太可能），建議學習編程隨想的【匿名術】和網絡安全相關的知識，要我幣圈人說，光學會使用VPN只是個開始，你們還要努力，，，
其實，幣圈人利益相關，港台人士了解一下比特幣之類的加密貨幣也不是什麼壞事，不一定非要買，了解一下總是好的，對於這種新興事物還是不要人云亦云比較好

推

全部都BNO...
推番上去先

push

幫推
帶返啲正能量，特別俾今日仲企得好前果班

yes

但個問題係 出到劉曉波等等 對中共有咩損傷?

唔反抗，以後睇醫生要俾利市

ok

大陸人早就有國安法，但是品蔥上依然人均煽顛，照樣出劉曉波，還有【編程隨想】

所以佢地真係好撚勇

終極和理非 只講道理嘅精神領袖光環
冇損傷就唔洗軟禁佢一世

推
講得好好

我覺得意思係佢洗腦同改變思想都會出到一批清醒既人播放自由種子...你可以話而冇用但如果可以好似波蘭咁一直堅持等待到政權老去而我地未來世代不斷傳承，終有一天可以重光....

人地咪講左「香港有條件出114514個劉曉波，甚至1919810個編程隨想，再怎樣折騰，反賊的濃度遠比大陸高」

品蔥到底係點生存

佢啲數字係咪有咩暗示??

721